操你媽的今天上班老鐵們收到多少紅包啊?

樓主收到幾多狗骨頭？

頭先有冇人煲衲？

紅封包啊操你個老母臭閪

紅鮑就有

利是就利是啦 紅你老母封包